蕭生呢幾日都無蕭析出,好悶

無左最新蕭析,對D時事野好冷感
又話有海外蕭析,等左好多日

燈到100毛上市，林鄭做特首，Trump做總統…蕭生收山，係全世界嘅損失

坦白講，我覺得蕭生分析時事分析得好有邏輯同聽得出佢講之前有仔細諗過，起碼唔會一成不變，相比之下，19才子成日都講左膠、大愛包容，件件事都關左膠事，成日同一個論調，真係煩同覺得佢都無分析到，次次一講起歐洲時事，一定又講左膠、大愛包容

林鄭個個佢其實買二邊，點都無死

佢話林鄭贏硬

而家有幾段聽啦

但佢之前講財爺上馬
再之前就講葉劉線燈
大佬你個個都買
一見形勢唔對就轉
點夠你玩呀

燈神